發夢夢見如果閒日去中環示威會好大件事

估唔到會夢見舊公司

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

佔中？

推